{
    "Check out our progress for Freya Update 1": "为Freya 1号更新检查我们的进度",
    "Fixed": "已修复",
    "In Progress": "正在进行",
    "Unfixed": "未修复",
    "Translations": "翻译",
    "Web Development": "Web开发",
    "Design": "设计",
    "Desktop Development": "桌面开发",
    "Funding": "提供资金",
    "&ldquo;A different language is a different vision of life.&rdquo;": "一种不同的语言就是生活中的一个不同的美景",
    "elementary OS is created and used by people from all around the World; help us make the experience even better by translating it into more languages.": "elementary OS是由来自世界各地的人们创造并使用的。请帮助我们翻译成更多的语言来创造更好的体验。",
    "elementary OS uses an open, collaborative translation tool on Launchpad called Rosetta.": "elementary OS使用一个在Launchpad叫做Rosetta的开放、协作的翻译工具",
    "Learn More": "了解更多",
    "Our website is also openly translated using an online platform called Transifex.": "我们的网站也是使用一个叫做Transifex的在线平台进行开放的翻译。",
    "Translate elementary OS": "翻译elementary OS项目",
    "Translate This Website": "翻译这个网站",
    "World map": "世界地图",
    "&ldquo;Websites should look good from the inside and out&rdquo;": "网站",
    "Our website is built using HTML, CSS, PHP and JavaScript. We're always looking for people experienced in those areas who would like to contribute and make it even better. Most of the design work is done by our Design Team, but we love design ideas and feedback for our Web Team.": "我们的网站是使用HTML、CSS、PHP和JavaScript技术来建立的。我们一直期待着在这些方面有丰富经验的人为我们的网站做出贡献以让它变得更好。大部分的设计工作是由我们的设计团队完成的，但我们渴望各种设计想法和给Web开发团队的反馈。",
    "Fork Us on GitHub": "在GitHub上用我们的代码创建分支",
    "See Our Open Bug Reports": "查看我们开放的程序错误报告",
    "&ldquo;Great design is making something memorable and meaningful.&rdquo;": "伟大的设计是难以忘记和意味深远的。",
    "Every project begins with an idea. Our Design Team takes these and turns them into road maps. We break up design into two components:": "每个项目都是由一个想法开始的。我们的设计团队",
    "Visual Design": "Visual Design",
    "A great place for visual designers to get started is by sharing mockups with": "A great place for visual designers to get started is by sharing mockups with",
    "our Google+ Community": "our Google+ Community",
    "Interactive Design": "Interactive Design",
    "We use a system on Launchpad called Blueprints to create detailed explanations of new features.": "我们使用一个在Launchpad上叫做Blueprints的系统来创建新特征的详细解释。",
    "Read the Interface Guidelines": "阅读界面设计指南",
    "Browse Our Blueprints": "浏览我们的设计蓝图",
    "Read About Our Workflow": "阅读我们的工作流程",
    "Application wire frame": "应用线框",
    "&ldquo;Before software can be reusable it first has to be usable&rdquo;": "在软件被重用之前它首先必须是有用的",
    "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK+, Clutter, Cairo, Granite and a number of other free libraries. All of our code is hosted on Launchpad.net, a free service for open source projects. We're always looking for contributors of all skill levels.": "我们的的桌面环境和它所有的应用都是使用Vala、GTK+、CLutter、Cairo、Granite和其他的一些免费的库创建的。我们所有的代码都放在一个为开源项目提供免费服务的网站Launchpad.net。我们一直渴望着各种能力水平的贡献者。",
    "Browse Our Desktop Code": "浏览我们的桌面代码",
    "Browse Our Apps' Code": "浏览我们的应用代码",
    "Scratch text editor": "Scratch文本编辑器",
    "&ldquo;Do what you love and the money will follow.&rdquo;": "做你喜欢的事钱就会跟着来。",
    "Targeted Funding": "针对性资金",
    "BountySource puts funds directly in the hands of developers by rewarding them for committing fixes or creating new features. Set a bounty on the issues that matter to you most or fund a specific app. You can also set up a recurring subscription.": "BountySource通过奖励他们提交修复或者创造新特征来把资助金直接发放到开发者手里。",
    "BountySource": "BountySource",
    "General Funding": "一般资金",
    "Patreon works like an ongoing crowdfunding campaign. Choose an amount, get rewards, and help us reach our goals.": "Patreon像持续众筹那样工作。选择一个数目，然后付款就能帮助我们实现目标。",
    "PayPal is a quick and easy solution. Choose a one-time amount or set up a subscription.": "PayPal是一个快捷和简单的方案。选择一个一次性的数量或者创建一个捐赠协议。",
    "Patreon": "Patreon",
    "Get Involved with elementary OS": "参与elementary OS"
}